聽返佢地d 歌覺得gem 同陳偉霆其實幾好

由達哥親中事件後開始反思左一個早上
我地以前實在係太二分法了
其實咁大個事業發展機會真係要好好把握
決定一直支持佢地三個🎉😘🎁

mr taxi
很想買一把寶劍

Gem雖然鳩叫不過假假地都實力派
陳偉霆

taxi真係華語樂壇近十年最好既快歌